跑街快過50km/hr 影快相犯唔犯法？

如果我練跑練到跑快過50km/hr
跑街影左快相
使唔使扣3分？

七秒幾跑完一百米

指定答案

你諗清楚係唔係你跑

姐係點？
搵人頂包？
妨礙司法公正wor

呢度唔係法庭，唔駛提供証明

影橙色果d機影左相wor
有晒相

有無車牌阿 無車牌點寄信比你阿

懸紅通緝

如果影到沖紅燈呢

你跑馬路？

或者又問
咁公路單車踩得快過50km/hr 影左相會點

試過會收到信

當超速
好似係

扣夠15分唔準再踩單車？

會有大隻交通警扣你50分

如果你背脊後面有塊牌應該會收到信

跑咁快替死咩 咪又係燈位見

要
任何超速都要 包括單車 roller

[

其實係香港呢句說話真係無錯
真係得少數高速公路可以用「飛」黎形容

普通跑街真係岩岩比完油無耐就見到下個燈位

證明你唔夠快
只要快到部快相機影你唔切就冇問題

問單車會唔會實際啲

我話你知無藉口唔遵守法律，我上次係禁飛區度飛，差d俾人拉

上次跑120
我坐緊監

你屎忽有number架 點捉到你

笑到甩腸

超速的話
有牌會扣
無牌無事

淨係車先會影 你又唔係跑馬路
同埋你邊有可能跑到50km/hr
揸車咁快喇

冇牌會俾人告無牌跑步
有牌就等收信

樓主快啲參加奧運揮低保特為港增光

帶左口罩咪拉唔到

唔犯，可以玩埋奧運

保特都係時速3x公里

閃電俠

落斜既話 做唔做到呢個記錄

仆街死都似

認真答 真係會罰
如果有車牌既話 踩單車超速就320
單車好難超15km以上 但捉到既話都可以450+扣3分

老豆幾年前係大埔公路踩車果陣比road block截停
差佬同佢講以上既規例

踩單車犯規但扣車牌分咁on9?

如果我冇車牌又超15km以上
咁仲洗唔洗扣3分？

\|/

rip

其實跑落斜真係有可能

沖紅燈好污糟

btw認真，人嘅重量應該trigger唔到個感應器開相機影你

真心

原來係要磅重